覺唔覺提早2粒鐘去機埸CHECK IN好撚ON9

我老豆老母就係咁
次次提早2粒鐘OR ABOVE去機埸CHECK IN
10點早機變左7點鐘出門口
心諗坐機鐵30MINS就到啦

利申我只會提早40MINS

miss左班機你就唔會覺得on9

自從我喺巴黎miss咗飛機之後
我次次都提早兩個鐘

當你試過遲去check in 航空公司同你講班機爆哂要搭下班去
仲要同friend 去但得自己一條友搭下班機果下你就唔會咁講

有fd陪就唔會覺得早兩個鐘去機場係on9

早到入Lounge hea, 行免稅掃煙酒先常識吧

又真係會早兩個鐘去到入候機室食下野，heahea下d時間就冇哂

當你去櫃檯check in需要排成個鐘，過關再行去閘口要半個鐘，你就唔會覺得早兩個鐘係過份

又回帶

係候機室hea都係旅程既一部分

次次都會早啲去坐下

咪撚再開依d on9 post la 屌 成撚日有d百痴開依個topic

其實2粒鐘都係岩岩好

唔好玩自己

樓上一班真心
一個post分清新舊高登仔

食少少野都要時間啦

認同樓主 不嬲都用竹蜻蜓降落跑道直接上機

洗唔洗早咁多呀？

唔寄行李

1950機，1830先喺旺角坐 A21，去埋 203閘口，班機先係最後召集咋，都仲有幾個排梗隊上機。

架巴士或者沿途公路有小意外都 GG
班機起飛前，旅遊保險好多都唔包

自己就唔會早成兩個鐘到機場（除非係零晨三點後起飛），不過就唔會搞到咁抆水

我提早三個鐘添
有咩事都有時間 同埋做咩要趕頭趕命 去得坐機前都唔會安排啲咩 都係係屋企沖多個涼 汁埋嘢
入到去去免稅買煙酒書 坐係到睇嘢書已經boarding

2個鐘啱啱好喎
除非你冇野寄同做埋online check in

有意外，我買左下一班，平兩舊水，但係去到果邊入境打晒蛇餅，成個鐘先入到境。

早4個鐘

老實講 早checkin 係for 人將你啲行李上機
唔係就你 如果你遲左
分分鍾去到目的地
仲要等下一班機先有行李拎
飛機唔會為左果少少行李delay
利申：做緊機場 2個鍾係啱啱好

細細個已經聽屋企人講要最少兩個鍾，所以大左之後從未少過兩個鍾

睇去邊
我返英國一定預多兩個鐘

坐 ID90 都未遇過啲咁嘅嘢喎，行李 delay 有幾可發生？行李 delay 似係地勤失誤多過 check-in 太遲囉

George Stigler, a 1982 Nobelist in economics, used to say: "If you never miss the plane, you're spending too much time in airports."

你一年飛幾次就真係冇所謂，當一年飛幾十次上百次就會唔想浪費多一個鐘係機場。宜家有埋mobile broading pass, 係香港真係多數45分鐘前先到

負皮 上一頁

我認我仆街
搭廉航我永遠都9個字至1粒鐘先去check in
因為可以唔洗排隊
check in完再過埋海關屙埋個屎差唔多就召集

我一般早個半鐘到
check-in行李，過禁區都要起碼半粒鐘
如果要去啲無雷公咁遠嘅boarding gate又要預返十幾廿分鐘
加埋搭車 / 揸車去機場要預埋交通問題
咁就差唔多啦

基本上每班機都會有幾件rush係 上一班留低 數量唔多 但有，咁果啲係咪要等呀 咪係啲人遲到 件野去到果時架機要走就會cut
同埋你checkin完唔係直到飛機好冇 中間啲行程老鏈咁多 地勤唔洗時間做呀 又唔係正係做你一件，一班機講緊3 ，4百喎 唔好咩都話人失誤啦香港人 自己行李自己有責任 同時請你體諒下其他人做野既辛苦

順便問埋各位巴打，長假期朝早十一點機，諗住八點係屋企飛的去機鐵站，會唔會太抆

個post似曾相識咁

早一日

但班機爆哂個責任唔起你度喎
有無錢賠 ?

早2個鐘到
搵位check in
排隊
過security check
食野/行街/打卡
其實2個鐘岩岩好

如果想睇多D個機場就3個鐘

差唔多每次都會提早個幾鐘至兩個鐘去check in先 之前喺加拿大返香港個時超賣 有3個人無機位 搞到空姐要喺上機櫃位度問有無人肯換聽日班機 送返d vouchers咁 見到咁樣真係以後都唔敢遲

On 9有lounge 入去食個飯沖個涼都去左啦。唔係要張鑽石咭黎做乜

其實只係香港處理成個流程比較快，外國d機場鬼撚咁慢又多人，又唔熟路，2個鐘真係岩岩好

上星期先睇住兩個中坑因為遲左無得上機
原因係個男人話要屋企食埋早餐先
佢老婆不停loop:都話要兩個鐘嫁啦都話要兩個鐘嫁啦 食食食食食食食食！

Check

Cheque呀

睇左廿秒頂唔順
好撚嘈

上lihkg都咁認真你地平時點放鬆架？

當你miss過一班機你就會知道
屌你老母即時機票好貴呀

覺，次次臨起飛先checkin，等埋我先起飛